【咁古怪？】有隻股今年勁升3倍 CFO唔撈 核數師辭任

珩灣科技（1523）宣佈，德勤已辭任該公司的核數師，自2017年10月4日起生效，原因為該公司未能與德勤就今年度的核數費用達成共識。珩灣科技為SD-WAN路由器供應商，年初至今股價勁升3.35倍，市值19.3億元。

該公司早前有財務總監吳舜瑛辭任，由謝嘉熙接任，9月27日生效。

公司建議委任安永作為其核數師以填補德勤辭任之後的臨時空缺，安永目前正在辦理與建議委任有關的若干內部程序。